有無升year 2嘅想retake dse重新黎過？

如題，讀唔鍾意嘅野真係好痛苦

支持 讀完出嚟 你唔鐘意 唔會做番關於呢科既工
不過轉科唔得咩

take la

我真係好痛苦，成日想喊。請問7科retake難度會唔會太大？

Ching，請問有無野需要注意

輕鬆，考生越來越少
5 5* 5** 有加分
英文勁隨時乘大再double

其實有好多科我覺得可以overkill ，但中文同通識真係屌老母

一個course 都屌打dse la 下話

呢兩科大學愈來愈唔重視 怕咩

7科retake 屌你咩 一定冇可能得

中文 ls pass 左就由佢啦。retake 英數 electives 好過

本身分數係？

係呀。

Really咩

Cert會唔會過期

retake 8科 abs咗6科

淨係retake數+electives
呢幾科最容易升grade

睇各大學 各programme 既要求，有啲要求3 年，有啲 完全無限期 有啲有penalty

好感激各巴絲嘅幫助有你地珍好

我係year1想retake dse 2020

我係tri take 完6科先入大學
巴打你咁耐無讀要讀番應該幾辛苦
建議按自己分數情況諗定三四科嚟re好過

Cre 基本上所有院校睇曬，中大港大另計
我都係要三年dse加埋先入到中大

科大畢業 好後悔 其實year2已經想砍掉重練

做埋d唔中意既野 浪費生命

我放榜想砍掉重練 yr1完咗想砍掉重練
而家yr2就完啦又繼續想砍掉重練